搭輕鐵嘅麻煩用下個腦啦

屌 都打爛哂啲閘機
今日返放工都仲見到大把人嘟入閘
但點知到出閘發現冇閘機嘟到

頂你個肺！咁咪虧左最貴一程比黨鐵囉！
仲衰過正常出入閘
我屌你老母要完全唔嘟呀！！！
而家都少左yellow object查飛啦
查飛咪話去緊大站買囉

有啲仲要攝張紙係到寫住：
仲用得，但請小心玻璃

我都唔知講咩好 屌

P牌自推10連 1/10

P牌自推10連 2/10

P牌自推10連 3/10

P牌自推10連 4/10

屯門牛太忙 好啦去返vshitty嗰邊

P牌自推10連 5/10

比我推埋先

P牌自推10連 6/10

輕輕一推

P牌自推10連 7/10

再推

多謝絲

P牌自推10連 8/10

P牌自推10連 9/10

P牌自推10連 10/10

Molamola